「iq題」香港警察，猜一樣派對遊戲

唔洗估，直接出答案

Bingo (蝗語：冰狗，襯曬佢地23kg)

哈。哈。哈

多謝支持

因為香港警察係silly癡線冇可能會發生

多謝李斯支持